發現老豆偷偷去廁所打飛機 有啲唏噓

老豆6字頭 老母5字尾
老豆老母應該都好耐冇房事
老豆日抖做野 放工就返屋企陪老母
應該都有咩機會比佢係第二度宣洩
結果要靠打飛機解決性需要

有時諗一個男人到左呢啲年紀
如果佢老婆幫唔到佢 佢又唔想叫雞偷食背叛老婆
臨老都要靠打飛機都真係幾唏噓

諗諗下我都係決定戒色了

你點知的

幫你老豆搵隻雞囉

夜媽媽凌晨三點幾拎本咸書入廁所

佢應該唔想背叛我老媽子

點解你老母會比屋企擺鹹書

302

大家有冇諗過對自己老婆去到6x歲 自己仲有性需要 但老婆已經更年期 冇性需要 自己剩係靠打飛機到老 忍唔忍到唔叫雞

咁撚似av大國橋段
最後幫老豆解決

Sor 報紙啲風月版 應該係 冇研究佢本野 因為我地直接睇av 佢唔識呢啲

後生都忍咗幾十年

睇下咸書姐，就屈人打J
啲老野鐘意谷住谷住唔射仲爽

我巴打

你幫吓佢囉

打飛機係男人的浪漫 同扑野係分開的

咁駛撚入廁所咩

叔叔咩

當你知道呢世都唔會再有得扑野 剩係可以打飛機 係幾咁唏噓

有冇細佬？

教佢上Av網啦

打J同屌西係兩種感覺
樓主未屌過西？

係唔同 但6x歲仲要打飛機既感覺好唏噓

打個J有乜問題

所以樓主要好好珍惜生命 可以出到世 黎到世上真係唔容易

你幻想下你老豆打飛機你有咩感覺

不孝子 老豆都唔幫

差啲同幾千萬億既兄弟一齊落左去尿兜

打飛機慳水慳力慳時間
都唔係幾唏噓姐

有無諗過係你阻住老豆老母扑野

叔.叔

有得扑仲會打咩

做下孝順仔
買個飛機杯孝敬下老豆啦

可能到6x歲既時候會睇化

驚太刺激佢頂唔順

屌mak大個屎忽借俾老豆抽插一陣都唔得 你仲有面見佢嘅？大不了俾老豆中出內射 咁都做唔到你仲話自己係孝子

少年你太年輕了

諗起個部塞爾維亞電影

買個肛塞佢嘆下 一把年紀 其實更加應該試下新野

兩年前開始我發現老豆睇咸片
一個禮拜至少睇一次
冬天仲要打開房門打飛機
而家夏天都好啲開房冷氣會關門
不過由我發現到而家
我一直都唔知點面對佢

你有口 手 菊花

巴打唔可以有細佬哥哥都得

無咩特別喎，大把人結左婚都會打J啦，so what?

青頭仔先會覺得有得做愛就唔會打J。

你向好個方面諗
佢為咗唔搞散個屋企寧願打飛機都唔叫雞

Ps:可能佢無錢叫正野 唔想屌肥西老母雞

起碼冇叫雞

屌眼果到射左

係正常 只係點忍 大把阿叔去叫雞

都怕羞既佢
俾老母發現咪死
你唔好諗到佢禁慘先

呢部電影睇完有一世陰影

好 咁我當佢急屎啦

想比男主角屌
佢有冇屌佢個仔？
想join

其實可能有
只係無證據證明

可能係佢唔想你老母幫呢
台灣啲綜藝好興搵人妻上去講老公唔肯同佢行房

最尾咪就係屌佢個仔 佢老婆比佢仇人屌

咁你老豆叻

介紹返pornhub比你老豆囉

送個飛機杯比老豆啦

會唔會你老豆對你老母已無性趣

老左都可以做㗎
做愛冇年齡限制

其實女人都有性需要
我諗講年紀影響性需要嘅話
應該男人影響大啲喎
心有餘而力不足咁
老夫老妻大家都厭咁解
打飛機又輕鬆啲

點解會係覺得唏噓
我淨係覺得好污糟好噁心

唏咩噓
話唔定不知幾enjoy

你唔係男人唔明

打個陣就enjoy 射完就係空虛

係咩咸書 你有冇偷嚟睇

打個飛機啫，講到自己唔會打咁
上面仲有個話唔知點面對，都痴線

不如教佢睇av

唔洗等咁耐，大把女人結左婚生完仔就唔比你掂

唔打得咩屌你

唉
因為老豆打飛機
令到我喺屋企好唔自在
好想快d搬出去住

結婚咁多年冇咩話背唔背叛啦
大家都明白有性須要既

咁點搞 正淫都冇 邪淫又唔得 做男人真難

我地駛咩睇咸書

有孝心嘅一早俾咗個網址人啦

教壞人

你多個契媽的話，到時你真係頭撚痕啦

你老豆打完JJ，聖人mode成個星期，佢無問題架喎，係你諗多咗

當老豆j緊d同自己差唔多年紀甚至再細個d嘅女仔
係幾咁恐怖
你地男人唔會明

由發現開始
我只敢喺老豆未返屋企或者瞓咗先敢去沖涼

口爆囉

你點面對你男朋友

不如教佢上pornhub？

唔通J 50路咩，咪玩啦
有邊個男人唔想FF下d後生女
打個飛機好似有罪咁，又唔係出去叫雞/包二奶
學返你果句，你地女人唔會明男人係真係有性需要

男朋友又點同老豆

咁唔通我老母幻想後生靚仔捽碟我又怕左老母咩

我驚佢上癮日日j

老豆有需要係正確呀
咁所以我都只係想揾辦法解除我嘅心理陰影

幫佢喺手機down幾套AV

我未結婚， 對住女朋友已經係咁

點算

個老豆諗起自己個女幫第二個男人含撚連精都吞埋，可能仲唏噓

其實有咩問題
你呀媽咁大年紀，冇性慾，咪自己解決
老夫老妻都唔係用性黎維繫關係架啦

你點知的
你係老野？

試下唔好諗到性呢樣嘢咁負面就得

呢份報紙入去痾屎都比你擺上黎

試下入戲院睇叔叔，可能有啲啟發

你細個個陣阻左佢哋幾多次扑嘢

你係絲？

借你屎忽窿比老竇用下囉

你老豆可能驚中招姐
疫情嚴重小心D好

教佢睇片啦孝子

冇問題呀 係覺得唏噓 因為預見到自然將來都係咁

同樣地
喺我幫第二個男人含撚嘅時候
一諗到老豆睇av打飛機fapfapfap淫叫嘅時候
即刻好想嘔然後無哂mood

唔想老豆j上癮

我睇左 好唏噓 可能因為我有比家用

半夜三更做乜講甜gay故?

係咪幻想緊條撚係老豆

你試諗下臨老都仲要睇書幾加唏噓, 買書又要晒錢, 倒不如教佢睇下片, 等佢感受下時代既進步, 人到60都仲係好年青, 大把世界比佢J

想大家入場支持叔.叔

唔好啦 唔想晚晚凌晨3點幾都聽到廁所有淫叫 咁唔駛訓架喇

google bara

切撚咗咪唔洗煩囉

插耳筒囉 唔通你老豆淫叫？

買埋耳筒, 同埋3d glasses

爽得濟唔出奇

買個飛機杯過佢咪冇咁唏噓

邊套

係絲先會有呢種觀點啦

Google《一部塞爾維亞電影》

唔好意思騎劫咗巴打你個post
可能大家覺得打個飛機之嘛有咩咁嚴重
但家家有本難唸的經
呢d困擾平時好難同朋友傾
所以我都係想喺度講下揾個出口

Gay

同埋希望各位巴打
你地第時生咗個女嘅話
打飛機打得小心d

仲有腳